決定咗聽日問佢拎電話

俾啲勇氣我

勇氣100%

加油
不要諗太多

乜情況先

佢好pure 好true

加油

竟然唔記得咗

今朝太大雨

你得既

咩藉口嚟
聽日去馬？

不了 太麻煩